【721新手裝備攻略】無論和理非同勇武都要帶定物資去行去野餐！！！

相信大家都好熱愛香港，星期日會去港島和平遊行。但係過去幾次遊行，都發生左嚴重警民衝突。

為左減低前線不必要受傷機會，無論你支唔支持激進行動，都應該出一分力，帶少少物資，減少物質站嘅壓力之餘， 亦都可以幫下前線同路人。

個個都可以帶嘅物資
1. 水(除咗自用亦都可以留一兩支畀物資站)
2. 口罩，退熱貼
3. 保鮮紙+膠紙(可以遮鞋 防胡椒噴霧)
4. 津路或者其他烏龍茶(如果中椒，清理效果勁過生理鹽水)
5. 長遮，特別係IKEA尖遮
6. 手套(盡量唔好用普通嘅勞工手套， 要買3m嘅防割手套)
7. 報紙(百搭嘅用品，能攻能守，實驗證明施永青將會係我哋最堅定嘅支持者，佢揸旗嘅免費報紙最厚攻擊力最強，可以打到人腦震盪。 大家識做啦)

如果你係和理非，但係你又想幫多啲手，你可以帶:
1. 食材，例如雞蛋，蕃茄，薯子同牛奶。
冇殺傷力之餘， 亦都可以對犬隻，藍絲同鬼有羞辱之效。
可以ff下我地嘅對手一路黐住一大pat蛋汁同臭奶同我地對峙會點
2. 普通嘅衫，T-shirt，最好素色，天時暑熱要換衫㗎嘛
3. 頭盔(記得要配埋V字帶，如果唔係會戴得好辛苦)+3M眼罩or泳鏡/防霧雪鏡(前者容易攞，而後兩者貴少少但係效果比普通鏡高好多)
4. 泳池用嘅水槍，浮板，波子棋，暑假梗係要玩多啲㗎喇
5. 藥物(例如喉糖，胃藥，醋，哮喘藥，同埋止痛藥)
6. 大聲公(文具店，深水埗站旁福榮福華街大把)
7. 勞作品(粗索帶，魔術點，蠟筆)
8. 冇用嘅旅行喼

如果你想睇下仲可以帶啲咩或者詳細分析，睇埋呢兩個網頁啦:
1. 【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

2. 【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

最後提下大家:
1. 物資通常會喺日本城同埋五金舖有得買，特別係近太子新填地街同埋廣東道一帶嘅舖頭比較多選擇。亦都因此最近嗰一邊會有好多犬隻。大家小心。
2. 遊行去到尾聲/撤退嗰陣，如果冇發生衝突嘅話，盡量幫下物資站清物資啦，攞走一啲相對上 易攞嘅物品，然之後下次攞返黎用。

上面列出咗大部分前線後方都需要又帶到嘅物資，希望每人都可以帶少少去物資站，咁樣相信前線同後方嘅同路人，都會非常之多謝你哋！

為自由搏盡，星期日見！
香港人加油！！

721，讓愛與和平，雞蛋，牛奶和蕃茄佔領軍器廠街

一齊頂住，一個都不能少呀
知道嗎

721：民陣一係唔好搞集會遊行，一搞就要係百萬級嘅人數

[721置頂] 警犬部署分析

等我為大家回憶下決定721去定唔去

無論你選擇做咩角色，企喺咩位置，都請你721出嚟！

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

【 突發】助攻美國戰線《香港人權與民主法案》！

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

【置頂：終極裝備攻略】我在香城Online等你！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

律師有野講

push 推上熱門
721 見

721見

推

721熱門post去曬邊度?

721熱門post去曬邊度?
記得push埋其他721post啊

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

支持!
請幫手推!

721

禾地系良好市民喔

pushhhhhh

721
no 720!!!!

push

pushh

【警察請入】有人出賣警察所以先咁容易起到底

pushhhh

另外呢一點好重要
自己可以一邊遊行一邊帶物資
防止短缺

幫手推啊
物資一陣已經要買
721見

拜託721真係好緊要
我條女long d緊 都唔介意出幾千蚊買來回機票 請假去遊行

幫手推啊
物資永遠唔會夠
721見